成班黃絲懶醒話去海馬公園同豬展示威，咪正中支那奴隸主下懷囉！

兩個地方嘅共同點就係要入場費，而班懶醒黃絲肯定會買飛「唔好俾位人入」，然後最終得益者咪就係支那奴隸主囉

有飛就位位五百（二十），冇飛就位位二千

海洋公園將於6月13日重開，公園將會推出一系列港人專享優惠，當中包括於1月26日至6月12日生日的港人，可領取免費門票一張。

海洋公園表示，於1月26日至6月12日生日的港人，可於公園恢復營運後一個月內（6月13日至7月12日），在公園票務處出示香港身份證或香港出生證明，即可領取當日門票免費入場。

你當其餘嘅人唔去？